將一男一女放係一個無人島度 會發生咩事？

無人島變有人島

點會有心情扑嘢

香港

同prince joyce 一齊 夠成個島食翻一年半載

同car girl 會俾佢食埋骨落肚。